話放火燒人無問題個d 畜牲入一入 嚟

人性真係唔係個個人，我割席喇DLLM。

好行夾唔送，不割

唔完美可接受要改善
拉

#32148
起底
封鎖

Hide Blocked User - 宋慧喬

好行唔送
完。

喔，拜拜

走啦
割你老母

藍絲無啦啦打人就得
我地還手就無人性
就係你呢啲撚樣坐長人地氣焰

898 唔係你割佢席呀而家 係我地割你席呀

拜拜唔好再見啦

樓主收皮，不割

Bye 分化撚

快d割 唔該

起底封鎖

屌起完底 五毛嚟

今次我都忍唔住要出聲，你哋寧願比子彈打死定監生燒死？比火燒系虐殺

殺人冇問題
強姦冇問題

你老母畜牲都不如
係呀 講緊你老母呀

咁多人俾狗殺俾狗姦唔見你講？
你自己割撚飽佢

對家都冇曬底線
仲要底線做乜撚

走啦仆街仔，返大灣區啦

拉

拉 關注翻其他野啦

廢POST 拉

走喇屌你老母

躝

走啦冇用㗎啦你死左膠

起底
5毛狗
Block

返大灣區啦3毛, blocked

藍絲死撚開啦屌你老母

支持

起下底原來又係三毛

bye sir

收皮啦 你從來都唔係同路人

原來真係咁多畜牲

哦 拜

分化lun

翻去自己老母個閪入面講人性啦

好行，唔送😛😛
大灣區等緊你呀！

721
831
義士中槍
1111
荃灣斬人
女救護被射爆
周義士記者被墮樓
狗性侵強姦
深水埗的士恐襲

pull

唔割
樓主幾時死？

你俾藍絲黑警殺死唔好怪無人幫你

有咩問題

Bye

阿sir 你覺得禁樣就分化到？
好心你比多兩錢肉緊啦你收緊我地出比你既糧架

走啦你老母

死撚開啦
你老母俾狗屌

係黑狗卧底做都未定

屌你老母啊
拉

善意就係我地嘅弱點

88

This is war

死咗咁多人出嚟講啲咁嘅嘢你贈慶呀？

死撚開啲啦 無同過你同一張席

咁你收皮啦

收皮啦撚樣

割你老母死撚開

你邊位呀on9

起底睇樓豬d post係藍絲黎
咁快露底

ok
你一個杯葛我地全部囉

你割關我撚事咩 死撚開啦5毛

如果覺得放火燒人都冇問題
咁721事件 打示威人士 警察開槍射 都應該冇問題
唔好雙重標準

898

sir 你個腦跌撚左係地下到

拉

又晒咗個冇p牌嘅ac你話幾唔抵呢

理性討論，廢老被紅燒究竟係苦肉計定真遇襲？

理性討論，岑遇襲究竟係苦肉計定真遇襲

咁你都問得出快撚啲割啦

你老母而家個閪都俾雞蟲屌緊 快d返去睇佢

bye

將軍澳少女俾人斬到危殆
牛頭角斬到腸跌左出黎
議員耳仔俾人咬
你依家割蓆 割乜撚野
Btw 有人話佢扮休班警先

好行唔送

拜

又block一個

冷氣軍師就收收皮先

割你老母 BLOCKED

拉 88 sir

認真接受唔到放火燒，仲要好似只係政見唔用，如果藍絲有動手先，大家打番佢反擊,fine ,但如果人地冇打人就燒佢，就過份咗的wow...

拉
我唔相信 我淨係見到dc9碌人對腳隨時切哂兩隻腳，仲有得收錢
科大生真係死咗，同popo行刑式鳩射。
其他只係你所見，唔一定係事實

燒人緊係唔岩喇
燒畜生就尚可接受喇

起底 拉

不推文啦

88睇我名

點解你隻五毛仲未俾人block

block 單機五毛

blocked

從來無人同你同一張蓆，咪認親認戚

閱。

笑撚死 希望日後你全家比人燒

咁你出去俾人割腸囉屌你老母

自稱休班警既市民因為太熱心太耀眼
吸引左大量太陽光引起左人體自燃既超自然現象

Block你
因為你藍扮黃講割蔗

起一起底
又一隻五毛

被人斬，咬耳仔你就識嬲，還手就無人性。唱聖詩抗爭好唔撚好

拉啦各位

Pull

唔好返黎

哦，8

不推文回覆呀！咁都上到熱門

樓主傻閪黎
支那都唔比講
潔癖到極點

走啦屌你老母

樓主藍底

收皮啦，藍屍斬人又好有人性?
BTW 起完底都知你咩人

走啦柒頭.

我發覺你開親好多post都係反對手足乜乜乜
屌手足乜乜乜
咁你不如去做藍絲 好多人撐梗你
連登唔啱你 返香討喇

原來核爆都唔割只係口號，最好有人幫你擋子彈，d污槽野其他人做埋，自己心安理得坐享其成

哦

886

火燒扮休班曱甴嘅曱甴有咩問題

善用起底功能

走啦
佢未燒到變灰我都仲未開心夠呀

拜拜 唔好再出現

我地死左幾多個?
幾多人比人性侵,性暴力?
幾多人比人打到斷手斷腳呀?
割你條命

你咩水呀，冇人識你wo

藍絲攞刀捅人攞命佢哋圍內粒聲都冇出莫講譴責。 而家有人做嘢畀下啲教訓佢哋你班撚樣就爭住衝出嚟話失民意要割，你點對得住瞓喺醫院嗰啲手足?你收嗲啦當幫忙啦.

ching 時運低
我乜人都見唔到
加上天氣乾燥
件衫自己燃燒

而家邊個先係畜牲呢

Byebye

收皮啦

幫你大sir含撚啦傻西

哦，一路好走，我今晚開香檳慶祝

以為自己邊位好行唔送

第一次聽藍絲同黃絲講割席

咪返黎呀, 返黎爛春袋

不割

5毛post 拉啦屌

我最驚你唔割 好行夾唔送

走啦割你老母

閱

起底->汔油->block

我見唔到係手足放火燒，得你見到，但唔好影響到我地

Bye trash
你都唔係人 同我講人性

真係咁多畜牲入嚟，我睇少咗畜牲既數目

舊ac都咁撚on9

Show Blocked User - 宋慧喬

走啦

block 拉

走啦！

走啦冇人想知呀

起底，封鎖，不推文，完。

仲同對家講人性？你就真係冇人性喇
你對唔對得住死左個啲手捉？

走啦傻西

啲狗又唔見你譴責？

唔洗理，pull

你去同啲黑警講啦

躝啦

手足被人打 被人斬 被人姦 被人殺 呢班垃圾咪又係拍曬手
問題問題 成個社會都係問題添 你同呢個世界割席麻

割你老母，手足比狗打死個時係喺邊呀
你要割就自己死埋一邊，咪撚喺度做分化撚
唔理想 畫面唔好睇，但不割席

單機啦你

我係畜牲！
唔割！
講完

起底你乜都割哂啦 你自己生存啦88

俾人斬到見骨 漏腸出黎又ok嘅 燒下又乜7傷都無又話要割 用你屎忽諗下

閱
拜
拉

你代手足比人真槍射啦

三毛 安心上路

而家冇人問你意見

笑撚死 分化狗 死撚埋一邊啦

係 燒唔死
不完美

燒object有乜問題？

弱智仔衝出黎柒，縮返入狗竇啦

走啦，拉

屌你老母on柒鳩
手足俾人斬嘅時候又點計啊
屌你老母出街小心俾人斬

Yeah蛇
仆街啦

屌你老母
下個俾人開真槍果個就係你

咪撚搞分化
走啦 污染連登

就咁呢個行為就係，加埋事件背景就唔係

割你老母

唔用不推文果堆同樓主一樣咁弱智

垃圾樓主 bye 拉

躝啦屌你老母，甚少BLOCK人，你係其中一個

發生左咁多事你覺得仲可以相提並論
對家傷害過我地幾多次？
藍屍斬到我地見骨 甩腸 咬甩耳仔
一部的士撞埋嚟車到人地骨折
比人燒嗰個仲要係自稱休班警
警察做過幾多仆街無血性嘅嘢唔洗講啦
我唔認為呢啲係雙重標準
係一方比人打壓到毫無希望先迫到呢個畫面出現

收皮啦三毛狗

Blocked

你慢慢割

其實唔洗上來講 無人想知

on9 你都唔係同我地同一張𥱊 你咪割飽佢

睇下邊個認同你

睇得自己咁高? 無人理你割唔割

Bye on9

燒曱甴only 好小事

咁好行唔送了

走啦 bye

屌你全家 好行啦 以後唔好係連登廢話

佢做左d咩十惡不赦要攞佢命？

要斬到隻腳無知覺

要咬甩隻耳

要射爆隻眼

要開車撞到雙腳殘廢

要斬到條腸流出黎

要從後桶刀落個肺到

下～點既既？

走啦 屌你老母

唔完美但唔割
拉

真係好多痴線佬

火燒人有問題，
但比人燒果個object係咪人就見仁見智

小心你啲腸

正 又block一件

`

不推文

完全封鎖「宋慧喬」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

比啲創意 比啲感情 屌 要分化帶風向都要進步傢

已block

on9 jai

唔信，唔知，唔關我事

開槍無問題 強姦雞姦無問題
無理虐打無問題 濫用武力無問題
亂殺人無問題 揸刀無差別砍人無問題

你同我講放火有問題？快啲割 同你同一陣線都覺得影衰我

on撚9

死撚左人唔見你講？好行唔送

起下佢底就知五毛啦，吹咩割席風向遮？
從來都唔係同路人，你講咩割？同心美果廢老話要放棄年青人一樣咁好笑

好悶,其實唔洗開POST

三個月前我都人性前人性後
睇返我記錄就知
依家？
睇親新聞直播我係由心想黑警死
想林奠班狗官受盡折磨死無全屍
睇到藍絲比人打到頭破血流只淨低抵死心涼嘅感覺
完完全全冇晒叫人唔好掉磚嘅所謂「人性」
大好前途真心為香港用生命保護香港嘅手足死係合理？人哋班冇腦拎綜援拎生果金冇建設嘅廢老反而唔郁得？
早啲死晒咪撚阻住地球轉啦

btw，好擔心嗰位手足，請遠走高飛

光復香港之後記得死返中國，香港自由你冇資格分享

割?包皮就有得割

佢想捉手足，捉到判十年嗰陣你就扮喊？究竟你知唔知自己想點

起底—> 拉

[澄清]火燒手足唔係失去理智!! 有前因!!

割得好 屌你老母

好吖 即割 不過係同你割

入黎睇你老母割子宮

子彈係咪一射就死？
今朝開槍單嘢你有眼睇
劏肚啲腸跌晒出嚟係咪即死？
你有冇搞清楚點為之係虐殺

你既負評就係我既答案

去死啦

係囉，你咪係囉

不過你都算高級，進化到識上網

起底
block
拉

唔割死全家呀
走啦柒頭

入戲太深問題係邊？
不推文
不割
拉

都話唔會割
仲沖出黎柒
走啦 唔歡迎你

我係畜生啊 屌你老母
過黎屌我啊

躝屍趌路喇柒頭
成撚日話核彈都唔割，屌你老味斬妖又割燒絲又割唔罷又割
遲早玩撚完

你個個po都話割 blocked

唔識起底咩?五毛學人割咩撚野蓆

割埋包皮啦你
而家係全世界同你割席呀

不推文
不割𥱊